\documentclass{beamer}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{algorithm,algorithmic}

%\usetheme{Frankfurt}
\usetheme{Madrid}

\title{ Andamento do Projeto \\ CMP231}
\author[] { Rafael Lerm \\ Thiago Santini } \institute{Instituto de Informática}
\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
\titlepage
\end{frame}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}<beamer>{Table of Contents}
		\tableofcontents[currentsection,currentsubsection,
			    hideothersubsections,
				    sectionstyle=show/shaded,
				]
			\end{frame}
		}

\setbeamertemplate{footline}[frame number]

\section{Objetivos}

	\begin{frame}
		\frametitle{Correlação entre Métricas:}
			\begin{enumerate}
				\item Projeto
				\item Código
				\item Baixo Nível
			\end{enumerate}
			\begin{figure}
				\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./figures/cor.png}
			\end{figure}
	\end{frame}


	\begin{frame}
		\frametitle{ Automatização:}
		\begin{itemize}
			\item Usuário
				\begin{enumerate}
					\item[1] Implementação e Modelo
				\end{enumerate}
			\item Automaticamente
				\begin{enumerate}
					\item[2] Extração de Métricas
					\item[3] Indíces de Correlação
					\item[4] Matriz de Correlação
				\end{enumerate}
		\end{itemize}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{Coerência Modelo/Implementação (Futuro?)}
		\begin{itemize}
			\item Usuário
				\begin{enumerate}
					\item[1] Implementação e Modelo
				\end{enumerate}
			\item Automaticamente
				\begin{enumerate}
					\item[2] Extração de Modelo da Implementação
					\item[3] Extração de Métricas dos Modelos
					\item[4] Comparação (Métricas de População? Outras?)
				\end{enumerate}
		\end{itemize}
	\end{frame}

\section{Metodologia}

	\begin{frame}
		\frametitle{Métricas de Projeto}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.35\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item \textbf{Astah}
						\begin{itemize}
							\item Diagrama de Classes
						\end{itemize}
					\item \textbf{SDMetrics}
						\begin{itemize}
							\item Métricas
						\end{itemize}
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./figures/model.png}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Métricas de Projeto - Coerência Modelo/Implementação}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.35\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item \textbf{Astah}
						\begin{itemize}
							\item Diagrama de Classes
						\end{itemize}
					\item \textbf{SDMetrics}
						\begin{itemize}
							\item Métricas
							\item Extração de Modelo
						\end{itemize}
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./figures/comp.png}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{Métricas de Código}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.35\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item \textbf{Understand}
					\begin{itemize}
						\item Linguagem Java
						\item Métricas
					\end{itemize}
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./figures/code.png}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{ Métricas de Baixo Nível}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.35\textwidth}
				\begin{itemize}
					\item \textbf{gem5}
						\begin{itemize}
							\item Full System vs System Emulation
							\item Arquitetura?
						\end{itemize}
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./figures/low.png}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{ Correlação - Pearson}
		\begin{itemize}
			\item Coeficiente de Pearson
			\item Matriz de Correlação
		\end{itemize}
	\end{frame}

	\begin{frame}
		\frametitle{ Correlação - Pearson (Exemplo)}
		\begin{figure}
			\includegraphics[width=\columnwidth,keepaspectratio]{./plots/example.png}
		\end{figure}
	\end{frame}

\section{Estado Atual}
	\begin{frame}
		\frametitle{Fluxo}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.17\textwidth}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./figures/flow.png}
				\end{figure}
			\end{column}
			\begin{column}{0.17\textwidth}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	\begin{frame}
		\frametitle{Estado Atual}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.17\textwidth}
			\end{column}
			\begin{column}{0.65\textwidth}
				\begin{figure}
					\includegraphics[width=\linewidth,height=\textheight,keepaspectratio]{./figures/done.png}
				\end{figure}
			\end{column}
			\begin{column}{0.17\textwidth}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

\end{document}
